[
    {
        "question": "দুধ কেন মাংসের চেয়ে ভালো প্রোটিন ?",
        "words": {
          "4": "better",
          "1": "meat's",
          "3": "the",
          "2": "than",
          "5": "protein",
          "6": "reason",
          "7": "milk's",
          "8": "why",
          "9": "the",
          "10": "milk",
          "11": "meat",
          "12": "proteiner",
          "13": "is"
        },
        "answers":[[8,13,10,4,5,2,11]]
    },
     {
        "question": "সবাই শচীনের চেয়ে খারাপ খেলোয়াড়",
        "words": {
          "4": "Sachin",
          "1": "players",
          "3": "are",
          "2": "of",
          "5": "than",
          "6": "all",
          "7": "badder",
          "8": "worse",
          "9": "the",
          "10": "worst",
          "11": "player",
          "12": "bad",
          "13": "more"
        },
        "answers":[[6,3,8,1,5,4]]
    },
    {
        "question": "ভালবাসা কি ঘৃণার চেয়ে বড় নয় ?",
        "words": {
          "4": "hate",
          "1": "is",
          "3": "not",
          "2": "than",
          "5": "the",
          "6": "love",
          "7": "more",
          "8": "greater",
          "9": "great",
          "10": "the",
          "11": "are",
          "12": "bigger",
          "13": "lesser",
          "14": "grater"
        },
        "answers":[[1,3,6,8,2,4],[1,6,3,8,2,4],[1,6,3,7,9,2,4],[1,3,6,7,9,2,4]]
    },
     {
        "question": "ভালবাসা কিভাবে ঘৃণার চেয়ে ছোট ?",
        "words": {
          "4": "than",
          "1": "less",
          "3": "how",
          "2": "love",
          "5": "smaller",
          "6": "lesser",
          "7": "is",
          "8": "hate",
          "9": "the",
          "10": "more",
          "11": "why",
          "12": "the"
        },
        "answers":[[3,7,2,6,4,8],[3,7,2,1,4,8]]
    },
    {
        "question": "খরগোশ কচ্ছপের চেয়ে দ্রুততর প্রাণী",
        "words": {
          "4": "rabbit",
          "1": "the",
          "3": "is",
          "2": "fast",
          "5": "than",
          "6": "faster",
          "7": "more",
          "8": "animal",
          "9": "the",
          "10": "tortoise",
          "11": "slower"
        },
        "answers":[[4,3,6,8,5,10],[4,3,7,2,8,5,10]]
    },
     {
        "question": "কোন প্রাণী কচ্ছপের চেয়ে ধীরগামী ?",
        "words": {
          "4": "slower",
          "1": "the",
          "3": "is",
          "2": "slow",
          "5": "which",
          "6": "more",
          "7": "than",
          "8": "animal",
          "9": "the",
          "10": "what",
          "11": "tortoise",
          "12": "faster"
        },
        "answers":[[5,8,3,4,7,11],[5,8,3,6,2,7,11]]
    },
    {
        "question": "শ্রাবন্তী কি শুভশ্রীর চেয়ে সুন্দরী ছিল না ?",
        "words": {
          "4": "Shrabanti",
          "1": "than",
          "3": "beautifuler",
          "2": "more",
          "5": "not",
          "6": "is",
          "7": "was",
          "8": "Shubhashri",
          "9": "beautiful",
          "10": "no"
        },
        "answers":[[7,5,4,2,9,1,8],[7,4,5,2,9,1,8]]
    },
     {
        "question": "নতুন পার্টিটা কি অন্যদের চেয়ে সৎ ?",
        "words": {
          "4": "new",
          "1": "others",
          "3": "true",
          "2": "honest",
          "5": "party",
          "6": "the ",
          "7": "than",
          "8": "is",
          "9": "other",
          "10": "more",
          "11": "much",
          "12": "honester"
        },
        "answers":[[8,6,4,5,10,2,7,1]]
    },
    {
        "question": "কে সবচেয়ে ভাল অধিনায়ক - সৌরভ না ধোনি ?",
        "words": {
          "4": "who",
          "1": "captain -",
          "3": "is",
          "2": "bestest",
          "5": "the",
          "6": "or",
          "7": "best",
          "8": "which",
          "9": "Sourav ",
          "10": "Dhoni",
          "11": "goodest",
          "12": "most",
          "13": "captainest"
        },
        "answers":[[4,3,5,7,1,9,6,10]]
    },
     {
        "question": "সবচেয়ে খারাপ জিনিসের দাম কি সবচেয়ে কম হয় ?",
        "words": {
          "4": "of",
          "1": "badest",
          "3": "lowest",
          "2": "is",
          "5": "the worst",
          "6": "more",
          "7": "thing",
          "8": "the price",
          "9": "the",
          "10": "is",
          "11": "low",
          "12": "thing's",
          "13": "has"
        },
        "answers":[[10,8,4,5,7,9,3],[2,8,4,5,7,9,3]]
    },
    {
        "question": "তবে সবসময়ই সবচেয়ে ভালো জিনিসের দাম সবচেয়ে বেশী হয়",
        "words": {
          "4": "is",
          "1": "thing",
          "3": "has",
          "2": "thing's",
          "5": "the highest",
          "6": "more",
          "7": "the",
          "8": "have",
          "9": "always",
          "10": "price",
          "11": "best",
          "12": "higher",
          "13": "but"
        },
        "answers":[[13,7,11,1,9,3,5,10],[13,7,11,1,3,9,5,10],[13,7,11,1,3,5,10,9]]
     },
     {
        "question": "সবচেয়ে বুদ্ধিমতী মেয়েটি কি সবচেয়ে সুন্দরী হবে ?",
        "words": {
          "4": "the most",
          "1": "be",
          "3": "girl",
          "2": "the more",
          "5": "intelligent",
          "6": "beautifulest",
          "7": "the most",
          "8": "beautiful",
          "9": "the more",
          "10": "intelligentest",
          "11": "will",
          "12": "shall"
        },
        "answers":[[11,7,5,3,1,4,8],[11,4,5,3,1,7,8]]
    }
]
